連登已變獨裁工具

sor for標題 btw
可唔可以諗下自己同支共咩分別
我地係希望民主
但最近啲巴絲一見到中立小小嘅po就叫人負皮上一頁
小小嘅異見聲音都唔容許存在
我唔係想分化定點，只係想你地自已反思一下，你係希望民主定係一種另類嘅獨裁。
民主係應該接納不同意見用大多數去決定，但不會滅了少數的聲音。
我唔會叫你地點做，自己諗下應該點繼續落去
如果自認同支共唔同請你自己諗下
認同請幫忙推一推
之後去推行動po
尤其是機場po，我都係啱啱先知

自己反思一下

希望有人見到

中立非立場,中立係唔贊成亦唔反對,中立係冇立場
嗰啲叫中間派
喺唔公義既情況你仲企喺中間? sorry你唔值得被尊重

民主?我冇唔俾你選擇企喺中間
不過我會杯葛你企喺中間
呢個就係我同你喺民主社會中選擇既自由

講完

民主有話唔可以屌人嫁咩?
民主不嬲都係鬥多人屌對方
你可以繼續發聲我繼續屌你咁解

咦？前幾年先有人話熱狗屌票唔入屋喎

樓主你呢D叫混淆視聽
香港人係對唔合自己嘅意見係叫大家唔好理鳩你。
共產黨係直接將你軟禁等你聲都冇得出
甚至被自殺

明唔明?

同時民主同自由喺根本有衝突
民主需要公民強制發聲,事關你唔夠公民參與,根本冇辦法代表,冇辦法參與
100萬人入面得10個人肯投票, 就係跟呢10個人, 咁代表啲咩?

民主係需要公民發聲, 而好多人話 我地有沉默的自由
但強制呢班人發聲既時候就會同自由有衝突

所以啲人每次話民主社會點點點
但我可以選擇唔出聲架

...

叫大家醒少少唔好聽你講嘢唔係獨裁你
係共產黨你講第2把聲音即刻公安拍門呢d先叫獨裁

唔好自以為自己好理性啦 戇鳩

sor只係希望屌少兩句，和諧社會
有po唔合你意咪唔好理lor
ig都見得多 啲5毛講一句死廢青
下面就有百幾個留言，為乜le
如果真係有腦，一早知咩事，自己就負皮上一頁la，洗你講咩
都係嗰句，想和諧少少姐

標題撚+P牌

Bye

共產黨滅聲點解叫和諧? 因為佢令社會得返1種聲音

唔會社會得一種聲音就叫和諧
唔講唔代表和諧

唔識既我講你識
但請你之後唔再咁無知

你可以話人話我無禮
但你話人哋煽動人唔撚so你就叫獨裁就係教壞細路帶埋d 戇鳩風向
真係理性嘅分清楚 你今時今日仲可以係lihkg 講相反意見未俾人ban
咁叫獨裁?獨係邊?

一句總結樓豬：唔好屌票！

屌票唔入屋

明丫，所以我冇講共產手法，係另類獨裁
混淆視聽我認我有少少，但都係嗰句希望大家自己判斷，唔好比人帶風向

唔認同，負皮你有咩問題？你講野我一定要聽同正評？邊個先係獨裁？

前和理非嘅p牌發問

人哋【前和理非】嚟架，梗係要佔撚咗個光環先架啦，唔係冇得打飛機呀

自由就係你提出咗意見
人地可以俾負皮同屌鳩你
而你又可以繼續講
你唔可以唔俾反對你嘅人屌鳩你家嘛

學下點做定義先，唔好俾人反駁到先加【另類】
搬龍門式嘅邏輯，你就【另類正常人】喇

唉阿柒咗，原來有提過
我道歉

唔係唔比
係希望可以少啲見到姐
好多罵戰都好無謂同浪費時間不如去推下啲行動po，我係禁諗lor

開始有人陷入「對方都有言論自由」既陷阱

「」

我地惡過共產黨係絕對冇問題

「」

想少啲見到不如唔好上網，你上網又要限制其他人
明明【限制】緊人仲話【冇唔比】
神又係你鬼又係你

冇唔比負皮，但叫人負皮上一頁就唔係咁好有啲人會冇左獨立思考大風向話個po係好，佢就入腦，唔好就唔理，但當你叫人負皮上一頁，你就好容易做左大風向

你自己反思一下點解比人block

我唔洗反思la
出衣個po預咗

有無諗過負皮上一頁都係民主嘅表現，獨裁一早del 咗 post , 好似隔離forum 咁

[緊急澄清］元朗西鐵倒地沒有孕婦，只有肥婆

上邊隻五毛成日自稱中立、真相

根據樓主理論，佢係會叫大家【獨立思考】，唔俾人嗌【叫人負皮上一頁】

sor 我係講再禁落去就變獨裁
記唔記得文革式批鬥我係覺得好似
先出衣個po

sor lor
希望姐冇惡意

因為權力問題
我都幾相信如果有權一定有人禁做

我屌你首先就標題黨，字又唔撚識
禁同咁你係真唔識分定特登誤導呀屌你？

我地係要推翻獨裁(進行緊)，最終實現民主制度(未實現)，從而令香港人安居樂業

唔係要喺水深火熱嘅時候堅持尊重反對聲音，我地唔得閒聽戇鳩仔廢話

我地本身應該人人有食物，依家分配唔到食物，我唯有自己去打獵。

你就話我地：你地唔係想食野咩？都冇Table manner嘅

支持樓主

咁即係依家冇啦,未發生先定罪呀?
癡撚線
香港法治社會講無罪推定架
你有證據話人滅聲你先好撚講獨裁,講打壓
法官呀你?

屌你老母打住自由既旗號一撚定要人包容意見?
撐黑社會言論又要包容呀?

sor懶用語音輸入見唔到，標題黨一開始sor左。

Sorry 負皮錯左

可以屌咁又block?

唔岩聽就block仲唔係一言堂 共產黨？

其實佢 #19 就認咗【混淆視聽我認我有少少】

點會冇權？私人營運咖喎？
正因連登唔會因政見del post,先會係追求民主嘅人聚集嘅地方

如果會del就唔係連登啦，係高登係郷土啦

你連最基本嘅邏輯思維都冇

一早講左再咁落去
撐黑社會我都屌，但我有解釋點解屌
我睇到幾多人淨屌唔解釋

thx

你引用嗰句打咗【你可以繼續發聲我繼續屌你咁解】，
點解你會睇到【唔啱聽就BLOCK】

我都成日撳錯
有時覺得佢冇得改正負皮幾唔方便

禁條友咪做得好囉
你估個個都有權，你仲有得屌我咩，我可能ac都冇左la

+1

咁你又話係獨裁工具？

回應左我#37先啦

想睇下你點答

中立比人屌好正常，民主真係人多大曬
雖然大部分人唔認同，但起碼中立到呢一刻都有權利表達。
如果係北韓人同金仔講自己中立會發生咩事呢

係公義面前都仲有得中立？
而家講緊警察伙同黑社會打尻市民啊！恐襲黎架！
中你老母咩

樓主回應下

終於出現了 早就估到

負皮上一頁有幾滅聲呀
又唔係鎖你AC封住你個嘴唔俾你講嘢，你想講咪繼續講囉
係你自己接受唔到人地無吹奏你講嘅嘢啫，唔使吹到滅聲咁大

而家打緊仗同個1949成立就已經殺左千萬人，你仲用左膠思想，不如makelove no war

第一 標題黨啲標題一向重點唔係標題
第二 比喻錯理解耐左，我唔係講table manner，係有人鬧你叫你點解去打獵，你同佢嗌交，我衣家係勸你:唔洗講野，打獵算

你阻人叫人負皮上一頁
咪又係另類獨裁
大家都有獨立思考
負唔負皮你可以自己決定

我明丫
仲籃嗰啲
係講嚟都嘥氣
不如直接推行動po唔好屌
叫人負皮都多餘

sor 講得嚴重左，但我覺得再落去黃色會仇視所有中立同藍，自成一角

[長文]人生最重要的選擇題

如果係支共
你已經俾人尋釁滋事左
負皮同block都慳番

我要召集人同我一齊打獵

你唔俾？你滅我聲？

好多人都係睇完#0先睇留言架嘛，我都唔明#1開始呼籲負評有咩問題
可能樓主個人要睇咗留言先識諗嘢

你唔止標題錯

內文嘅邏輯都錯

兜唔到咖啦

咩中立呀
大是大非仲中立，嗰啲叫騎牆派

有女我都想

btw希望大家做多過講
有時間屌我不如去推行動po

【標題黨啲標題一向重點唔係標題】
樓主智商甚憂
救命，點解仲溝通到

我個腦成日跳題
sor 推行動po算la
浪費時間屌我

你大陸落黎？講野咁撚撬口既？
唔洗係到扮有想法 乘機分化

睇字
我叫你唔好同人嗌交

民主只是工具，但斷不能成為推行民粹 (群眾專制) 的工具；尊重他人以至他人的權利才是根本。

【如果自認同支共唔同請你自己諗下
認同請幫忙推一推
之後去推行動po
尤其是機場po，我都係啱啱先知】

你自己#1內文講 想人推 ，而家又唔比人推？
白卡人口？

ys ar
所以我係希望大家少啲lor
冇講阻止

追故la
我應該有講過？
冇再同我講

言論自由就係

你有講任何野既權利, 唔會被禁唔會被滅聲
同時我地都有講任何野既權利, 包括講負評上一頁

樓主有無讀過書知唔知獨裁點解

俾負皮都表達意見同個人自由WO 師兄

柒頭樓主，冇人禁止你講喎，不過你個P 牌好撚樣衰之嘛

有好多人見p牌唔信
非p牌先信
有非p牌屌p牌你信邊個

應同，但請留意一樣野，好明顯有好多所謂中立post，係咪真係中立？大家睇post 都唔係第一日多多少少都分到，正如若要人不知，唔好太低B

我信你白卡。

阻止乜野?

自己講野唔符合大眾標準, 無問題
你唔打算改變, 都無問題

但要求全部人對你講野說話要減少提反對, 減少表達相反意見, 你應該去玩單機版連登

你望下自己，有得分享己見就夠民主啦
睇番共慘？陸豬都要自我審查，真係比人覺得有野就即刪再請去被消失...

言論自由就係你發言講咩撚野都得，正定負係自己禁嘅，無人迫

乜標題黨啲文睇完內容，標題仲有用？
佢重點放左標題係

我就信講野有道理果個

P牌講野無道理比人屌唔係因為P牌, 係因為佢講野一係詞不達意, 一係九唔搭八

負皮 上一頁
唔等於你冇得出post
亦唔等於禁左你言

你講野有POINT. 有論證就自然有人信同認同，唔關係咪P 牌事WO！

no ar 普教中受害者姐

熱狗收撚皮啦
咪借d意幫佢地洗底

煩丫你
估唔到有咁多人
唔想大家曬時間姐

果然話自己中立個d都係弱智⋯

出得呢個post 仲好意思屌人 負評上一頁?
小小異見都接受唔到

民主本來就係邊個屌贏邊個啱
獨裁係你一屌就殺左你

你對民主社會會唔會諗得太理想

你望下你頭頂啦 大大隻p字呀

明
所以我唔係屌你地叫你唔好做

睇字
我冇講你地衣家係
我話再發展落去
容納不了任何其他聲音

支持

負lor
冇唔比

我都覺
會p幾耐

親，波台有班同胞愛國愛警察的同志，請移玉步

毒你老母

負評
上一頁都係表達意見既一樣

言論自由未學識學人講民主？

亲，波台係乜撚
仲有，我唔愛警察

種

宜家抗爭緊
場運動完全未有起色
你班撚樣係度分化 發放失敗論
唔屌你屌邊個呀？
呢樣係團結 唔係獨裁

妖
我都係發表我覺得衣句野好多餘姐

你都on9，而家呢d先叫民主自由，成班可以唔使比錢塔港鐵，唔中意果條友又可以圍鳩佢，沖完立法會又唔使坐監，唔中意果個商場又可以唔比佢做生意，又可以打鳩d狗，黑警又拉我唔到，吹得我漲咩。

多餘就唔比人講？

有人話獨裁先至唔畀發表意見
宜家樓主發表到 香港都夠哂民主啦.

我唔介紹先洗淨後再重建民主社會

其實我覺得好成功la
不過未達到目標姐

可以
邊句講過唔俾

我都覺

喂p牌仔 收皮啦你屌你老母臭閪

陳沛然 - 中間和中立是完全不同的

建議樓豬睇睇佢

連登從來冇講過自己民主。

你想話你#19嗰個？
係你自己原文一開始問我地同支共嘅分別
#19 你話唔係討論共產手法，討論另類獨裁
咁你不停搬龍門，乜都得啦

Sing hallelujah to the lord

請理解我明白
但我係唔想見到唔係深黃都屌
可能有藍轉營中
比你地屌返去

唉

討論區就係會有對罵架啦，有道理有point唔係下下人身攻擊有咩問題

你表達意見就要預其他人都可以就你嘅意見表達唔一樣意見
咁有咩問題
你追求的和諧只係純粹心理問題

而且你已假定依度好多只睇標題冇獨立分析的人
其實咪以己度人啦
依度唔係容易俾人帶凡風向，而家依度的人睇法相似而未必同你一樣而已

樓主 知唔知你點解咁多負皮
因為喺民主制度下 如果有死刑嘅話
你已經要著草走佬啦

和你老母個諧咩 本身想負皮上一頁就算
你呢啲人真係唔屌唔鬆化
要和諧同中共港共講啦 係佢地令到社會唔和諧啊 我地都想和諧啲屌你老母

我都知你覆呢句

但學你講，自己反思一下

咪混淆視聽
只有有權力嘅人先破壞到自由
依家連登仔只係話俾你聽你嘅意見係少數意見

sor個腦好跳
但唔係嗰個 係權力嗰個

贏唔到仲講咩民主

其實死左都幾好
btw民主國家該唔會出現死刑

熱狗有屌人權利，但市民亦有權唔投比你

blocked

樓主是否一毛

我都想啊，佢地聽人講野先得呀嘛

連登只係大眾發聲嘅平台
Fb ig tg 連儂都有俾機會非用戶表達

你覺得獨裁係因為連登仔見你唔同意見係會屌你而唔係友善辯論
我都覺得大家應該注意態度

no
我都想有錢收

ys ar

攰la回唔完
睇心情先回
好用腦
追故la
好多都有講

你可以自由po 人地可以自由覆 就唔叫獨裁啦

咁你講既應該叫議事，本身就係正反兩邊互屌，再有結論
咁應該係點樣去用理據去說服，應該要學習唔好比人屌兩句就縮

如果真係有溫和既理念思想，就要更加參與討論，為你自己的想法發聲

唔岩意思就唔好理？ 係咪有問題，民主難能可貴既地方就係你講錯野，講野有問題我可以大大力屌鳩你，同時提出你有問題既地方，俾其他睇緊既人唔好犯你呢種錯下面百幾個留言就係要俾人知道，你既諗法係會影到其他人，有好大問題，唔出聲屌鳩你，屌百幾個留言，真係會有人信嫁

而提出你有問題既人如果論點有問題，下面既人可以反駁，最終會慢慢有種共識，當凝聚到呢個共識，跟住個共識行事，慢慢就會變成一種文化

就好似林卓廷講緊贏五比零呢件事，林卓廷夠有腦啦，你知唔知我地聽到一律出聲即刻狂屌佢老味，跟住佢肯聽，肯改，我地讚番佢，依你咁既諗法，做咩都好都唔好出聲屌，有問題扮睇唔到，你知唔知咁樣做，一早已經俾其他唔知頭唔知路既人相信左你既諗法，個運動玩撚完左架啦

我地係經過五年前雨革得出，不分化，不割席，

你話自己中立，想和諧，和諧社會？我有無聽錯？起連登講和諧社會？short撚左？連登文化就係咁，起大事大非面前我地懂得取捨，知道邊d要推熱門，邊d又佢就算，你心目中既和諧社會應該係我地唔搞事，政府都唔好搞事，大家就咁算

我即刻屌你老味 你知唔知上次雨革係點，秋後算帳啊，大家吉完魚蛋當無事，諗住和平，跟住政府秋後算帳捉撚哂d人啊，你依家夠膽就下停，100% 兩三年內捉人，而且上次距離上次運動足足停左五年，今次一死你估會點

7月14號前呢翻說話都無錯
7月14號之後所有無立場同政治冷感嘅人一樣係
禽獸不如
14號打後認同到政府嘅人
只有無讀過書或者個腦生撚左係下面嘅人

大是大非前，係冇所謂中立㗎。

p牌仔獨裁同自由都未識分

你自己獨裁到叫人不要按負皮
唔想 join 呢個game 咪唔好入嚟囉

明白
雨革未留意好多
我支持嘅係好似你咁屌
唔係:屌你老母收皮la
我見好多人係屌完就算，解釋都唔解釋，咁屌法有咩用